連登糾察隊同伊巴謙莫域一樣

都係注定失敗

手天使

廢jer😂

sor牙清，唔係話你
我指最聯嗰個

ching 大局為重 槍口對外唔係好抽水ok?

比班糾察嚇到字都打錯了

各位ching快d一齊入去撚狗 仲好挽過熱水仔牙